\chapter{Introduction}
\minitoc
\newpage

\section{VHDL RTL}

Caractéristiques:

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Synthétisable
\item
  Simulable
\end{itemize}

\subsection{Instructions non
synthétisables}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Instructions avec du temps
\item
  Structures
\end{itemize}

Exemples:

\lstinputlisting{code5.vhdl}

\section{Avantages}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Puissance temporelle (instructions / s)
\item
  Parallélisme vs séquentiel
\end{itemize}

\section{Inconvénients}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  Dificile à concevoir
\item
  Maintenir
\item
  Vérifier
\item
  Faire évoluer
\end{itemize}

\section{Une seule chose à retenir
?}

VHDL = Hardware description language


On doit avoir en tête \textbf{l'architecture matérielle qu'on veut
décrire} et non l'algorithme.